臨近鬼節，林鄭同班警黑冤鬼纏身、晚晚壓你地

血債血償，不得好死